[18區開花]令藍絲恐慌！令全港癱瘓！！

有樣嘢我想問吓大家
聽日18區開花少不免裝修吓
其實有冇諗過唔小心打爆火警鐘
18區全港大厦警鐘齊響
每人出嚟之前屋企幢大廈打爛個警鐘先
順手開埋個消防喉轆清潔大厦
令藍絲恐慌！！
令全港癱瘓！！